香港人理應學識光合作用

首先我睇到呢個post

「大家一齊數下香港餐廳有咩小聰明????

講到香港既餐廳好多度縮野黑暗野
食物質素又差仲要貴
咁唔係香港餐廳食野
似乎合情合理

然後我再睇到呢個post
「究竟幾時開始喺支那食嘢變咗潮流？

先利申我有飲過喜茶食過椰子雞打過牛肉邊爐
乾唔乾淨 有冇儲齊元素表 對身體有咩影響暫時答你唔到
唯一答到你既係食物質素比香港高
價錢亦都係比較平
原諒我窮撚冇能力去高質貴價米芝連餐廳用餐
係香港我負擔得起而好食既餐廳少之又少

(或者係我見識少，歡迎留言推薦好餐廳)
小店又講到一文不值
食m記又話我食支那雞肉
食譚仔之類米線類又話一滴香味精難食
北上食野又講到賣港咁嚴重
咁對唔住喇連登仔
我出返去學光合作用先喇

補返條link
打多左個引號

大家一齊數下香港餐廳有咩小聰明????

究竟幾時開始喺支那食嘢變咗潮流？

講事實都唔得？

咁我食咩好
如果唔想煮既話

痴線 以為你想講d 咩
結果明明佢地討論又冇叫你唔好食
你都可以繼續食架 你連返大陸食野都無所畏懼 你驚乜野連登仔講野
仲講到好似佢地累到你冇野食咁

淨係負皮唔講野

咁究竟食咩先符合到連登標準

樓主第一日上連登？

食屎啦

樓主殘廢自己煮唔係option黎

好老實，你只要記住連登仔係呢個社會上只係少少少數
咁就唔會咁執著

加個 係咪講緊連登標準得啖笑？

懶唔想煮=殘廢

少少少數成功者定係......

大個仔啦 人地講乜你就照做
你中意食邊個阻止你？
仲有呀 香港餐廳垃圾唔代表要返大陸食囉
冇關係的 假兩難

咁應該食咩

知唔知咩叫以偏概全

其他人唔知 不過你就應該食屎就啱

點解？

佢嗜好黎 我咁大個仔都係第一次見

乜你咁撚大個人連食嘢都要care人地點睇 都要跟人標準嘅

每樣嘢都有人會唔鍾意 你係咪乜柒都唔食先

光合作用緊？